［丁子高帽事嘅］溫暖穿越楊千嬅全身

透過這一個握手的動作，溫暖將會由手通過楊千嬅全身，今晚丁子高應該好暖。

丁子高叫老婆唔好洗手
奶返佢隻手 感受領導人溫暖
先係奶共極致

有畫面

除左溫暖 仲有RMB嘅銅腥味

對住雞容個笑容好內斂莫非...

成班立即懷孕

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

紫頭系

比狗屌

肯定公司迫，祖兒暗黃

飲水未阿容祖兒，又話暗地裡黃？d fans死晒去邊

睇呢兩張相
感覺上容祖兒比楊千嬅有骨氣
楊千嬅副嘴臉

古仔黑面兼得佢唔追住雜習望

屌，春卷就收皮啦

就算世上hocc最後一個奶共都唔會支持春卷

好想知林夕點諗

睇左圖未

仲要寒背 成隻狗咁

屌你成隻狗咁款

丁狗

係咪俾人hack

幾年前睇過佢d訪問， 佢一緊張就會勁黎，不安又勁笑。。。

好似係。。

係啊 一定係

個樣

去埋握習種手 你地都可以有理由幫佢洗白有冇雙重標準咁

你點諗都好。。。。

我覺得有時d 野將心比己，公司安排到自己去奶共，唔通見到維尼可以大叫”光復香港,時代革命”咩。。。

利申： not a big fan....

華嬸 講rip 俾大陸人屌 大陸開緊演唱會 跪底出聲明唔支持港獨 笑笑口同維尼握手 =奶共狗
雞容 遮一遮眼影相 del post 之後冇得去乜鳩晚會 同維尼握手 讀心神探：佢唔自然 被逼

全部都奶共

佢公司咪佢老公點樣將心比己...

其實唔洗兜啦
佢大陸有巡迴演唱會
要養公司成team人(公司係佢老公開)
點都會跪啦
唔跪成個演唱會比人取消

連登幾多春卷打手先得㗎

之前唔係有班友吹撚到雞容暗黃嫁咩

收皮啦人瑞
初出道靠痴蝦餃老母同人扮friend
歌影視全部死好命
林夕寫咁多好歌比佢
以前就夕爺前夕爺後
人瑞完全將仆街本色發揮得淋漓盡致

比曬最好既歌佢 真係養唔熟

間公司佢老公架 迫佢跪

聽講丁生依家仲周圍滾, 唔知真定假

仲奶?
直接叫楊千嬅幫佢打飛機啦

人瑞真係奶到狗咁既款

刁：我們懷孕她

握過甴大大的手的這隻手幫我打飛機
就感覺像甴大大在幫我打飛機一樣

反正我地唔可以expect仲係大陸揾食既一線會支持我地

唔出奇

待枕

建 制 區 選 大 敗 後，容 祖 兒 燈 力 將 顛 覆 支 那 亡 國！

其實主席叫一個女明星陪佢
係咪根本冇得拒絕

中國人奴性真係見到權貴就烚熟加頭

其實呢個呀嬸係咪n年前出過國語碟然後就冇然後？

Callstar好黃㗎wor點解會咁

[一世杯葛］春嬌志明偽本土 護旗奶共三人組

知佢扮藍

文匯之星

高潮了

溫暖

飛女正傳？

True

底褲暗黃就有佢份

有時代入容祖兒唸下
佢單視家庭當左英皇再生父母一手棒到佢上天
相信佢當公司係屋企人
你見佢去旅行都係同番英皇啲人去就知
叫佢脫離英皇係有難度

但奶共嬅相信就係為錢為奸係
好想知夕爺同佢割左蓆未

想含嗎？今晚先

cas 鄧小巧 phil無去到

夠話解散

同習大大握手會有高潮

潛撚哂啦班雞容fans

班春卷fans仲喺度兜 楊千嬅都post過rip 春卷乜都無做過仲話佢有骨氣

仲有邊個有去感受溫暖？

Btw隔黎個個係咪古巨基黎

奶雜種屎眼

係 不過下面個張好似唔係今年嘅相

痴撚線 個樣難睇到咁
洗唔洗咁奴才